黃色經濟圈 －取之於藍 用之於黃

集思廣益

1. 不鬥黃
2. 藍店打工手足不割 賺藍店錢用係黃店不知幾好
3. 一日一黃店 ig見 fb見
4. 藍店建制著數用到，只要無錢落佢袋既著數都應該用
5. 平均分配銀彈 想食既黃店排長龍，同一條街既黃店拍烏蠅係唔合理的

根本要咁

push

一直拉高門檻內鬥既係咩人大家心照

推

亨利話黃色經濟圈係搵"蝗屍狗"笨架咋!

光復香港，團結就是力量
不分化，不割席，兄弟爬山各有各做

D藍店唔夠藍
得個講字 有有冇實際捐野比警察先

大部分都支持 但我覺得最後嗰項有啲保留

始終都係黃店之間良性競爭

希望所有黃店都會一齊提高食物質素 間間大排長龍

黃店要支持 好食係良知
(食過啲黃店都幾撚伏 又試過等45分鐘都冇嘢食)

方向正確，同意

減消費換美金
全民碌卡賺回贈 準時還不擴信貸